港府稱「內地來港檢測蒐市民DNA送中」屬謠言 將搜證研追究網民

醒嘅就唔會喺FB講

此地無銀三百兩

我怕了我怕了

解釋姐係掩飾 同831 一模一樣

Onlun9
呢個政府得佢老母臭閪先信
基本法, 中英聯合聲名, 721, 紅官判案
各種大大小小大話一個接一個

DNA送中係合理質疑

此地無銀

上次單禁足令小試牛刀

即係講中左

藍屍都信送中架，祖國咁強大
咁講法即係點

又犯國安法?

佢否認既野都唔可信

依家開始行大陸嗰套，網上亂講嘢要查水錶

你係將個genome送中，唔係將DNA送中
屌你老母

笑左

喂
你班友
唔好再講「內地來港檢測蒐市民DNA送中」
講多次 偉大既中共已經否認左
千祈唔好再講「內地來港檢測蒐市民DNA送中」
重覆 唔好再講「內地來港檢測蒐市民DNA送中」

六四無死人

當初李文亮事件

第一段第一句好重要 要重覆十次:

內地政府借收集人民的DNA等資料，大規模監控人民，早有前科。
內地政府借收集人民的DNA等資料，大規模監控人民，早有前科。
內地政府借收集人民的DNA等資料，大規模監控人民，早有前科。
內地政府借收集人民的DNA等資料，大規模監控人民，早有前科。
內地政府借收集人民的DNA等資料，大規模監控人民，早有前科。
內地政府借收集人民的DNA等資料，大規模監控人民，早有前科。
內地政府借收集人民的DNA等資料，大規模監控人民，早有前科。
內地政府借收集人民的DNA等資料，大規模監控人民，早有前科。

我只係引述蘋果日報 唔知真唔真
希望係假既 我地祖國一定唔會咁做

政府：第三波武肺爆發同免檢役人士無關，會懲治謠言者

三日後政府：感染源頭為免檢役船員

政府：廿二條包含中聯辦港澳辦

當晚政府：廿二條同中聯辦港澳辦無關